csl 4g sim 卡 6gb quota total 一年 有無人想要出下價

原價298一年

原價298 一個月至真

1$

上網送果張好多限制，留黎自已用好過啦，而且轉台好似百零二百一個月

有咩限制
無device 用喇

無得轉名，你賣左出去，人地用咩額外收費或爆data都係你比錢，
要轉台先有1年，同台好似得返半年

問過好似話爆quota 後會自動cut?
btw無人要就自己哽左去算

打長途你都死啦

唔知有無得叫csl 個邊ban 左長途去呢
定係trade in 部ipad 做lte 版好